HKT48 夠膽區第79回： 4月10日 12thシングル

HKT48 12thシングル
リリース日：2019年4月10日（水）
【12thシングル選抜メンバー】
運上弘菜
小田彩加
指原莉乃
田島芽瑠
田中美久
朝長美桜
豊永阿紀
渕上舞
松岡菜摘
松岡はな
松本日向
宮﨑想乃
村重杏奈
本村碧唯
森保まどか
渡部愛加里
水上凜巳花

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

研究生

IZ*ONE専任活動中

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

最新推出
Amazon傳送門︰
HKT48春のアリーナツアー2018 ~これが博多のやり方だ! ~

早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

☺☺

78回

留名支持好哥們.

果然是好哥們.

就黎睇新banner人都精神咗

咁幾時換公式照呀

換了換了

我想做狗

想點

用行動表示賣點冇受到傷

正到爆

頂,爭d認錯人

你可以認錯右邊

點解會叫夠膽區

夠膽出碟掛

老師你又唔解釋 難怪人地誤會.

人大了不懂愛 誰會懂不愛
開過的花 如城內舊照 當天戀過 今天已不再🚬

唔解釋真係唔明

F 大大又中.

夠膽出黎隻抽區

準備買幾多隻專

窮撚無錢

好似幾靚

係.

☺☺☺

呢輯相影到無咁低B嘅感覺.

我現時自己肯食飯.

毒撚先要自己食飯

老師好搶口

MK so inch

愛曬.

綠帽阿紀.

要曬.

正到.

日頃よりHKT48メンバーへのご声援、誠にありがとうございます。

先日リリースを発表いたしましたHKT48 12thシングル 劇場盤発売記念 個別握手会/スペシャルレーン握手会の開催が決定しましたのでお知らせします。

4月14日（日）福岡会場：福岡県北九州市 西日本総合展示場

5月25日（土）関西会場：大阪府大阪市 エディオンアリーナ大阪

6月9日（日）関東会場：千葉県千葉市 幕張メッセ

7月27日（土）福岡会場：福岡県北九州市 西日本総合展示場

8月25日（日）関東会場：東京都大田区 東京流通センター

9月7日（土）東海会場：愛知県名古屋市 ポートメッセなごや

一野轟落福岡場到

蛋奶青去?
4月定7月 抑或4同7都去?

應該去4啦 7月都無

4月抽爆佢老母

老研初日

溫馨提示：10號出碟,14號握手會

你意思係可能到貨會遲？

你巨巨黎,自己唸下,我不適宜表達太多意見

巨你個頭咩我過街老鼠黎跪求各位巨巨意見而家抽會唔會有可能趕唔切落到貨？

【配送予定日】
2019年4月9日(火)以降順次配送予定

9號出貨 10號到郵局 自己諗

直接去郵局拎

總之寄番香港就唔會夠時間

宮脇

金毛mk

整容西

禾條女

光頭櫻你都啱

喂喂喂

大膽.

亂7咁貼圖

鹿兒島縣出身 post 得

完全唔po得

其實都OK.

好正

☺️☺️☺️

肥婆.

咁cute既肥婆我要

頂
我真係想擺本家po

點知擺錯咗來呢邊

LM

回家未?

好可愛

睇完了 再考慮吓

阿花太勁

謝po禾老婆

你老婆禾珠

應該係左上

要左☺️.

老師怎麼了.

竟然中三部

米搞禾菜

好得閒喎

你仲勁啦 秒回

咁啱姐

你睇我幾多野做

俾D好野大家睇下

係幾好嘅

岩岩twitter見到有人貼

上島楓好正
有冇清同意

🤔

貼錯SOR

金毛飛😫😫

😫

肥妹☺️☺️.

以後冇總選lu

咪幾好 唔好搞

抽多d握手

岩啊 抽hkt隻碟

我影.

我影

好cute

好

最cute

愛膠又關你事

老師不用咁串吧.

幾時做咗你老師

米認親認戚

☺
☺
☺

巧cute

好.

畢業啦

大個女

狐狸小姐好正.

日向亞妹?

YUP.

最正

好多人呀Byebyeby bye bye

真係bye

宮脇咲良 21歳 誕生日おめでとう

牙櫻.

MK

牙櫻加油

要阿紀.

雅虎熱搜第2位

要左下

係 多咗.

搶你個奈子單推名先

咁矢吹奈子本名係邊個到.

人地棄左啦（好似係）

唔係唔好搵我尋仇

堅.

條領好低.

幾歲呀,食得啦.

再低都見過啦

威啦威啦.

新單邊個C

村重.

猩猩days

我c

你又唔去睇

我接受唔到

old news

我條女

唔好再post

又去做泡狗

佢會派紙俾你 跟住做得架啦

話時話 你有無入tg?

今日真係世界一cute

岩岩開戈時已經入左
不過潛左一排
唔好意思講野

但有兩個世界一cute

啱聽

出黎講野啦 你都知依到其實係無人

有！

有撚

又到追mail時間

[

九派幾時先睇番d正常野 唔好睇垃圾

有人話睇

日日都有 好

好撚cute

山田麻莉奈1st写真集発表決定
不得了不得了.

買幾多本呀

買3本當一日三餐

邊有唔買既可能

RIP

隻熊

正到

想食.

必入

買啦 可能開代訂呢到時

指原C掛

要啦一定

封面屌打本家單

「HKT48のお出かけ！指原卒業スペシャル」
最後復活

大人列車はどこを走ってるのか？ Music Video
嘩屌神曲第二集？

2019年3月31日(日) 開場15:00/開演17:00
チームH「ＲＥＳＥＴ」公演

■出演メンバー
秋吉優花・伊藤優絵瑠・上野遥・神志那結衣・駒田京伽・坂口理子・指原莉乃・田島芽瑠・
田中菜津美・田中美久・豊永阿紀・松岡菜摘・渡部愛加里・渕上舞・村重杏奈・松岡はな
又有

我影的.

haruppi

算啦 忘記啦

其實咁已經差唔多等同畢業

吉清 怎麼了

唔知有冇人會睇

山田麻莉奈（やまだ・まりな） as 【瑠璃川（ルリカワ） サユキ】

正

兩個都肥都ＱＱ.

首歌係未有d糞？

無咩所謂啦

求指原con飛 有無人有多?

同求

冇

-1

唔評分，太正了

2日都中左
第1次卒con

Diu 原來dse都去

原來得我冇得去！哭了！

到時可以見過面

大家一齊去！

大佬好嘢.

大佬好嘢.

大佬好嘢.

好!

我今個月回復返正常啦

同各位巨巨一齊去

話晒都指原卒 入唔入黎tg一齊傾計啊我有時都無咩睇個po 係既留個名

巨巨搵到飛去？

岩岩差一張都搵到啦 所以夠數

冇得去，慘

仲嚟得切的CFU.

幾好.

is good

冇錢冇假了

超級特別版

個設計差咗d

我講緊d字

係喎
錯體有價值

買了

屌冇撚左特別版啦

咁唔買了

牙京.

アイドル取材班＠朝日新聞 @asahi_idol 00:03
ＨＫＴの東京モノレールのＣＭが一段落します。なつみかん、植木さん、必ずしも一般知名度の高いとは言えないメンバーも起用した展開はスポンサー、制作者の愛情のたまものだったと思います。
感謝しかありません。契約終了は以前から決まっており、昨今の騒動は関係ないと関係者から確認しました（Ｈ）

屌你仲諗住下個月去到羽田影相

很想要

14號最終握手

HKT48 @hkt48_official_
本日のHKT48 チームH「ＲＥＳＥＴ」公演にて4月10日発売の12thシングル「意志」初パフォーマンス！
MVは明日の10:00にYouTube HKT48公式チャンネルにて公開いたします！

睇左 好

好想要

封面係...

我話過幫你買架

唔抵買啊真係

上面d圖好撚正

書已買 依張相真係正到爆炸

好撚好

仆街用左三個acc抽中曬

係勁嘅

邊個話會抽唔中㗎

我真係唔中架 一般都係得一個ac中

巨巨我三個都係一般黎都中曬
akb發生緊咩事？

真係唔中.

好彩有巨巨關照.

唔知佢想唔想養隻狗呢.

食屎狗

呢個先啱

左唔認得＿

要晒🚬

睇黎就快

大學係咪就畢業？

好撚正 痴線

等我推下post

喊到仆街

幫推

要左1 左2 左3.

要右1 右2 右3.

背叛

去笑人咋.

要右1 右2.

咁左邊比哂我

給你一條毛.

好QQ.

勁wo

有無人買?

公演個場外好細

老師又中.

無中啦本身想睇下場外有無直播
但係睇落個場咁細都係返酒店睇直播

我代你睇吧

牙花今日喊咁少 有進步

喊出黎

咁就睇完了，喊到

巴打你都係現場？

門口等咗陣
見住d女飯睇到無人看門口衝咗入去
早知衝埋一份

我岩岩bye bye 完出黎執緊袋

排完相返去回憶

屌頭先牙指有出黎門口
我岩岩走咗

唔係掛，我都走左屌

屌你老母蛇餅都已經打咗5個彎，
跟住20分鐘就清曬

望住班staff趕收工咁

屌你老母見住個staff 5秒就趕人走
明明都未終了同得一行
癡撚線
不過第三次佢先聽得明我講野

喺akb po,pd po講美久而唔喺hkt講係乜玩法

汶啦有fd都多兩張

唔好咁啦死po係咁

27 有興趣

你咁都唔明㗎我係外面宣揚miku既好
引街外人睇多d唔好咩

老patpat邊有人睇
緊係睇五期生

支持

真
近距離睇完d五期生要加推鳥

你也想加推嗎

人気グループ・HKT48の最新シングル「意志」が、初週19.8万枚を売り上げ、4/22付オリコン週間シングルランキング（集計期間：4月8日～14日）で初登場1位を獲得した。これでデビューシングル「スキ！スキ！スキップ！」から12作連続1位となり、女性アーティスト歴代1位記録の「デビューからのシングル連続1位獲得作品数」を自ら更新した（グループからのソロデビュー作品、再デビュー作品などを除く）。
就黎冇得打飛機啦

我不是咁隨便的人.

是嗎.

ok既 我又覺得未必賣唔到

講緊係由第一單至現在都係周冠,48g從來冇團做到,好驚個紀錄下一單會斷

美久負擔好重

成長下岩架啦

但今隻都賣多過上隻50K啦始終有足夠既人數 有握手會 對手唔太強 就應該唔會斷

,

好 真係好

要左

下單睇我美久CARRY 啦.

大奶水.

很好

今單咪一樣講真指原飯今單最盡可以貢獻到幾多

都係要靠慣性收視.

老師別這樣.

下單我做c
大家等下

睇我carry啦

環球老細親戚

佢係老細嚟.

大佬

molamola.

點解係molamola

講咗又鬧我了.

又睇垃圾

要晒

好撚正

有akiyoshi係到

心

多一個人好開心

入返坑

因咩原因入番?

本身都出左坑幾年, 但近排唔小心抽中公演睇完之後就想入返坑

咁都係一件好事睇邊場啊

死老野你都啱

兩個都好正

190413
記得以前高登日日都有人開台直播48d 野, facebook 又多人貼野, 依加難搵左好多咁

依家要睇streaming真係只可以上bilibili到睇
其他gp我基本上唔睇

勁wo 岩岩諗一諗先諗起邊場

醬壇好似都少野左好多

果日喊到想死

依d網收左皮架啦基本上 要down我依家都係上aidoru

總要面對 指原都未必一定見唔到既 應該都有fc event

同我一樣唔睇其他gp.

你唔好扮

清點睇白間

仲有睇個d咩最後偶像

2019仲同人講睇48唔驚比人笑咩

笑什麼？

白間cfu睇，最後偶像派大佬睇.

我專心睇阿紀.

兩個你都有睇

你笑緊自己

冇睇48了 呢排睇=LOVE

點可以咁做

想知呢位美眉叫咩名

這是不對的

好正的

早兩日望過下，好似有幾個都幾cute cute

錯誤既路向 應該只睇hkt

屌你問左咁耐都未知

未必

大佬即係咩名

咩名

清識野

我女友, 請del圖

山田君

美人呀美人.

有古怪

有咩古怪

有古惑.

有咩古惑

My Oda真係好正

你岩既咩?

竟然唔知.

只係推Post.

唉，唔係HKT

但係48都唔係唱新單
唱指原首SOLO畢業歌 + KFC

無得上

唔會下嗎.

唔識講

嘴咗.

好污穢

無咗指原 仲會有得上咩

過咗4月28肯定無得再帶住上MS？

你識唔識咩叫做平成限定偶像呀
唔好唔好走去人地個po到亂講好唔好，你真係想更多人黑HKT??

平成限定但又5月28號開感謝祭

唔是偶像身份OK.

賣呢呢

都是mine

唱你嘅K 啦.

唱唔唱k都是mine

有冇搞錯,飲檸檬茶都醉.

我平時起碼飲到2罐jolly shandy 點會醉

好勁

痴撚線 正到

old 唔 old news呢

好野可以不停睇

最最最cute

睇下今日訓醒開唔開到po

應該可以.

咁急開po做乜

我9up下

要更新下個頭.

尋隊呀

雖然我淨係睇HKT,冇睇其他GP,但營運真係好反智.

依家最驚拖累埋HKT咋

希望冇唯有

最緊要唔好痴埋黎 握手會都最好佢地自己開個hall

認唔到粟原紗英定渡邊梨加

睇黎你真係認唔到

泥膠邊有甘令

殘酷或許是對象面形容貌也似你少許

垃圾 又係到打d唔知咩回

只係你程度不及老師.

報驚拉曬你班蘿莉控.

你真老師 識用標點

俾兩位老師睇下

我反而驚無左大粒野鎮住有人想開始亂黎

個gp發展左咁多年 其實一期生先係最大粒個班 隨時驚佢地多過指原 指原得閒番黎影下相only

睇公演就知d 細既真係驚一期黑社會
唔好講5期d3 ，4期都仲驚緊一期啦 （除左aki 同maiko 個d 本身同學fd 底冇問題之外）

前輩 要尊重

整整個PO 頭先.

有咩要攪

KIV,
新碟,咁上下.

老師果然靠得住.

有老師你做榜樣,學生都唔可以馬虎.

哄咁埋搏乜.

可能係哄其他人 你諗多左

真

不願面對

搞掂 開左

Aoi得意到

岩 最屈

GOGOGO.

係咪最屈就見仁見智，屈就一定

new one.

80回.

想食

肚餓了

訓了

佢食高級野

得我真係準備訓

我都訓架啦

Join.